當日我玩膠黃絲口號「乾焗香腸，池袋夾麵」只係為笑鳩班黃絲，估唔到班黃絲到今日竟然同我做同一樣野

黃絲跪低既速度真係快過光速 🙈🙈🙈

已封鎖會員 乾焗香腸池袋夾麵

你噏乜鳩呀

咩ec.

21d同2d前先改名就咪撚出聲啦公關仔